2NE1 vs Blackpink

大家點睇？

Performance-wise/實力/歌: 2ne1>>>>>>>blackpink
人氣: blackpink>>>2ne2

2NE1

有可比性咩？2ne1 完勝啦

2NE1完勝 bp係喺啱嘅generation出啱嘅歌